【希臘傳奇】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXXXV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

[center]曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

無人開PO

希臘仔

XHAKA比人屌到

1

好撚on9 Nelson打得幾場
咁快已經俾人屌

你估咁多拉舒福特咩

Daddy手下留情了

係唔係得我一個覺得Nelson表現對版?

曼聯送咩比爺爺

亨利係咁屌佢

又睇波，屌撚化佢啦

嘩屌睇返回帶
沙加

希望雲狗半場收起比比鳥 沙卡 mk

就睇下希臘仔個神台位捱唔捱到去完場

NELSON正常發揮

亨利開名屌廢卡

殺卡 空氣鏟球

係咪睇緊友2賽？

不嬲係咁
新仔個個要係美欺

亨利識9波咩

識既俾左佢教啦

請停止吹奏新仔

養生足球
攻上去完全冇人幫波

我覺得算係咁喇

It's the basic of football

一場做神成功

屌 bellerin唔知發生咩事 上場都好地地 今場就發瘟

入場果啲阿狗真係好撚慘

nelson無差成咁下話

唔係，佢同呀叔都ok

希臘仔d波幾正路
希望唔係牙頂咁下季又變返炸彈

一定得
典都好過啞仔細梅
新華拉尼

揀波踢

勤力
但唔算好好
不過依場波個焦點都係睇幼幼

好過IWOBI

阿叔做埋佢果份 傳俾阿羊起碼2,3球

Auba 好少掂波..

仲迷xhaka死全家呀

作客馬體會出希臘仔啦屌
走場狗一定mark唔住老虎狗

發咩瘟 佢擺明揀波踢姐

你地當Nelson係Rashford咩 一年踢得幾場正選 一踢就對獌 係咁上下啦

呢度啲專家話係

好期待後爺爺時代嘅阿狗係點

都冇人幫波算係咁

唔夠班黎講算係咁

Iwobi 左右都見佢..佢定位係乜

得米希識攻 其他發撚緊夢
美羊個頭鎚 屌 hea撚到 大力少少都入啦

細梅突然被雪
然後下季賣去國米
我地拎歐霸入歐聯
射左

係身位差 其他都合格

除左一開波果下
其他都麻麻地
比啲時間

發瘟先勁 垃圾=原有實力

好似拖舟咁

果球其實比比出得太柔 好難頂得勁

個波飛埋黎冇力點chok呀
頭都luck呀

呢場咁既波.

都可以有咁多人屌鬼

做阿迷真係好辛苦

加埋奶藍續約

天才 成場等佢1下上身

我知佢上場踢得幾好 我覺得佢直頭係man of the match
但呢場佢真係麻麻地
下場佢要比心機啲

又唔係 都算ok 係有幾下心急左

nelson有射門 又頂頭鎚都要比人屌

睇得都預左依場比幻幻吸經
有咩好屌

今場都麻麻地

點解果陣要賣走包列斯達，而唔係柏芝

我睇左半場覺得打得幾好
一入阿po以為睇緊第二場波

法唔法國次次睇親阿狗都要勞撚氣

我見連迪路夫冼低左以為佢會控埋用腳抽

但認真 nelson個頭鎚唔錯

左路其實好危險...下下Valencia 掂到波我就覺得好危險

應該要跑返自己龍再跑返去頂球波
助跑夠就好頂好多
羊應該夠快跑得切

其實踢得唔差
係上場上身

今日比比鳥踢得好好啦

Yes, 識有d阿狗已經冇睇好耐

Kola

友誼賽

攻又垃圾守又垃圾

+1 少咁多正選 可以打到咁既程度算係咁啦

獌其實專心刷下角應該都夠456

英人

留意到佢有位控落黎射

到底係信心問題定點

牙叔勁先顯得nelson廢ja
廿歲未夠想踢到識飛咩

其實覺得唔合格既係
成季波唔hea既十隻手指數得哂

人地獌hea踢喳 我地啲人成日係後場玩波同回傳
無人踢上前場

同之前比好左好多了
攻守都有

咪同禾比差唔多
係d人唔鐘意禾比又要之前吹奏佢好勁咁
所以先有落差
迷Nelson 反禾比果d唔岩聽都係咁話

係衰作客食晒屎咁

柏芝宜家ok啦

其實咁嘅班底算係咁啦

華西係直情無人mark
每次都係佢控定左nelson先跑去

左路守得唔好

啱啱食完飯
希臘仔打成點

大家對佢要求好高 ，今曰啲overlap出波唔錯

希望下半場唔使再失

好彩對面都hea踢乍

比比護空門技術其實好撚勁

幾好 好淡定

希臘仔勁到

淨係要屌xhaka啫

今場睇ｄ新人好過la 屌都無用

幾好
不過 19000 hea hea 哋老實講我唔敢 J

果腳痴波

係人都知打阿狗最好就逼到中場拎唔到波，獌真係放晒比阿狗慢慢傳

巧勁 新holding

NELSON有乜用
NELSON垃撚圾

輸1-0換歐霸出線 唔肉酸既

係咁回帶屌xhaka

希臘仔跑贏渣古已經好j

睇下左閘同右閘
點解多人屌比比鳥

球感

科水買FEKIR 啦

今年痴左線. 37場 22 goals & 7 assists

趕緊返屋企睇淨底30min
唔該晒大家先

因為佢成日衝左去前場 後場無人理

輸兩球換贏歐霸ok?

本身唔睇
見有希臘仔撐下場
阿叔同希臘仔唔錯

輸8:2換然R霸都得

半場輸1球算係咁啦
當年8比2,出晒正選,但半場已經比人入左3粒

爺爺近來對佢對義和B都係場場俾機會咁滯...

仲中唔夠法甲神鋒d伏？

今場無我藍我奶分擔下 比人集中屌

法甲野唔敢j
拿卡上年都係法甲神射手

開場前見到條中場線人腳就知唔撚駛贏，淨係打Mk一個…
你一係玩盡D咪撚出mk啦，一陣又整親踢唔到歐霸真係抵撚死…

事實係輸1-0, 歐霸出局

幾 promising
不過你知啦新仔中堅最緊要係有個經驗大哥喺隔離帶住佢
先會成長到

禾b跑贏連我都射左

輸廿粒都制啦

慘

mk要操狀態

位都企錯 實屌到佢飛起

獌都無咩迫搶

呢到開季吹奏既Lemar而家40m都未必值

攞態呀

拎撚到咩

好似話要買萊比錫個攻中

拿卡邊伏

屌諗起之前呀叔話想踢box to box
俾呢到啲手足係咁恥笑

如果又係比人炒2:8
球迷角度可能覺得比幻幻吸經無所謂
但係美羊m7呢d新黎無耐既球員角度睇可能覺得上錯賊船，愈踢愈無隱好快想走

佢熱身賽真係麻麻地
估唔到越踢越有

有咩人可以換

nxxxxxxxxxx

睇馬迪好似大人同細路踢波咁

Tutu換比比鳥

雲加

大帝黑b

仲有幾件新仔

牙叔隻左腳真係好廢

咁總要取捨
佢地再有癮贏完輸歐霸
定無癮輸完搏現贏歐霸？
我會揀後者

後備有咩人

阿叔真係融入一隊最快嘅 U21
印象中近年只有之前嘅 bellerin iwobi 有呢個效果

69 nxxxxx tutu

nelson 上腳太多

覺得係唔夠信心多啲

之前仲打左閘

換晒d咩尼基戴亞，羅馬尼亞仔入黎啦

Giroud Laca 兩個神鋒都幾好呀!

70 分鐘應該差唔多

可惜iwobi嚴重退化

馬伕好波
踢傷lkk

希臘仔型啊 踢鳩lkk

殺傷咗盧卡古

希臘仔好波！

勁到

對熱刺個腳夠屌一季

係

希臘仔踢死左LUKAKU

一腳收人皮

福仔

千祈唔好步呢兩件雞肋後塵

希臘仔正選好嘛

阿叔幾impressive
向前時機準

踢傷埋山狗得唔得

個TOPIC好7....

馬伕係新仔?

好大機會70分鐘mk<->黑b

出拉舒福特

rashford 我哋仲驚

rashford應該仲難防

希臘仔勁，又識殺人，防守又好

Yes

驚福多過lkk

福仔惡肻渣古

希臘仔搞掂lkk

一上場就ko 渣古

大炒了

bellerin 都雞肋

M27

是撚但啦唔456就ok

出福仔

我不敢相信

holding chambers 開頭都係咁

希臘仔好定

獌狗快d逼搶炒鳩阿狗

佢DEBUT就係對我地...
入2粒

希臘加油

Big game player來了

下個整傷埋山狗

希臘仔好嘢

呢兩場先叫正常返咋

希臘仔係咪搽咗眼影

點解

M27>m20

3球以內可接受了

1-1

呢場唔係big game

mk goal!

Sol Campbell @SolManOfficial 6分6 分鐘前

Sky sports it’s a bit too much. Yes Arsenal not playing as good but a fool come on!

mk

mk入波

辛特路斯未比巴哥sm之前都係

MK

mk goal

拉舒福特重勁過盧渣古啦

買左飛

mk射得勁靚

比狗點都唔係一線

MK 倒戈

MK 射波 >>>>> ozil

mk勁撚到

wa 屌你mk

MK 1-1

goalllllllllllllll

傷埋山狗就夠

唔剷草既

倒戈入波

xhaka逼得好

沙卡呢下

邊個搶個波番黎.

邊個助攻.

屌你老味.

GOALLLLLLL

Mikiiiiiiiii

Xhaka呢下要讚,迫得靚

Xhaka已經取代左glo慶祝王呢個位置

In mk we 7!

反沙?

我哋陣中有邊個一線
後防連埋龍門除咗 monreal 佢已經係最勁果個

Mk
收起佢啦好嗎

mk好波

又一個a
勁撚到

獌hea到

下場真係靠曬mk打下體

我好撚唔滿意

沙卡助攻

mk ho ball

mk 好想興祝

mk
真心佢好過山狗

反沙又要鳩縮了

xhaka助攻都要繼續屌

鏟草啦

無剷

唔鏟草,賣得

都話咗倒戈易入波

講得好

沙卡

等我仲諗住屌做咩唔比美羊
點知射得咁靚

放水放到 多謝敬老

次回合真係靠你啦mk仔

士氣波

陣間就on9飛剷拎多張黃

懶懶閒！

多謝49000

其實係咪費sir落咗order
唔準大炒

不過入得幾靚

禁區外射入ddg

高位都賣到50m

對面一谷即刻爭啲入波

打手

爽

MK
報仇成功（de gea 撲都唔撲

給mk踢到70分鐘到休息下啦

爽呀

好波，kola又失撚晒位

費sir 放水

馬伕又頂到

獌開始認真了

仲諗緊點解唔比上去
點知收死ddg

咪拎件辣殺同mk子比

MK 可唔可以出

上左力就好收啦
好驚佢傷

沙卡傷左

班獌狗叫緊阿仙奴？

沙卡唔好有事

xhaka 唔撚係傷呀嘛
即刻收啦

收mk留力啦

所以個時雲加用牙叔都唔用佢

可

馬夫爭頂勁撚到

x朗走場

睇到MK同山狗分別
MK都有返D道德

痴撚線 左路可以再空啲

沙b唔好傷

剷鳩佢草啦屌佢老母

Xhaka走場了

屌

有冇人覺得美蘭尼利斯遠睇有啲似尼高路簡迪

踢到次回合仲問

依球xhaka逼得靚 mk射得仲靚

阿狗呢個level黎講比比鳥算係咁啦
咁不滿賣俾人囉

收沙卡mk比狗啦

換沙卡未呀

光頭黑人

今場根本打mk一個

冇事

唔好傷

唔好傷呀

Mk

仲唔收

前面真係得佢一個

仆街了 打下體無中場用

你估唔撚想咩 有冇人要先得架

收起比比鳥 沙卡 mk啦
爺爺
次回合先緊要呀

希望和到

收渣卡喇屌

MK好波

出黎講野呀反沙

mk著哂火

身型

49000開始打真軍了

20m放出去大把人要

真係踢MK一個

..

mk fit到
換走啦 打下體

xhaka 明明個樣痛到仆街但係無啦啦又無事

mk真係屈機

Mk，xhaka如果踢超過70分鐘

我即刻反雲

米92
仲要唔慢

栢芝+希臘啲高波好穩

MK D信心

大麻b ok

食屎啦反雲狗

智利狗急了

on9 到
大把球隊想要
佢呢啲擺明換個好啲嘅領隊會勁撚到仆街

mk 勁撚到

我有冇睇錯 mk好似開始m字額

反觀 山狗

咁頂有咁既速度
仲要暫時都踢得有腦

沙卡呢下俾得靚

mk與朋友隊

快啲整多球

加埋我
收埋比比鳥啦

又執到好野

有信心馬伕會成材

話知佢無頭髮

Mk咪傷

收mk啦，一陣傷就仆街

收xhaka mk 比比鳥啦
歐霸先係重點

白lin 凍結左羊

mk留鬚樣有啲似皮利斯

xhaka 同 bellerin 有樣嘢好
鐵人咁
踢足都好似唔會傷咁

最後韋碧黑降臨

鑽石眼

快撚d換走mk xhaka擺6後衛算喇

想睇佢頂細梅

屌唔撚係下

mk唔好傷

換mk 同xhaka 出去啦，留力打次回合

美羊下半場好似隱咗影

Diamond Eye

曼點解會放走MK

屌你老母
羊狗

屌你老母踢乜撚呀

想睇尼基迪亞

山狗已經想送十二碼比爺爺。
唔洗咁串佢掛

快啲出黑帝收佢皮

唔防守

羊條仆街追住mk 踢

換人啦屌

換啦

羊格食屎啦
腳腳踢鳩mk
屌你老野換走mk b24 x29啦你老母

49000好撚矛

羊格我屌你咩 矛閪

DLLM雀屎佬

DLLM撚羊 損人不利己

收 MK 出 welbeck 啦

等睇燈到希臘派膠

屌你ashley

Daddy 唔賣垃圾

食屎羊
屌你老母

上半場已經係咁. 仆街仔.

不和

屌你個沙加

most goals from set piece

獌狗羊係咁踢mk

xhaka

雀屎佬 成日陰陰濕濕

XHAKA 大賽球員

06-08-2017 對Chelsea ASSIST
22-12-2017 對Liverpool GOAL
24-01-2018 對Chelsea GOAL
15-03-2018 對AC Milan GOAL
30-4-2018 對MANUTD ASSIST

隻閪羊

撚羊成場踩夠未

好矛

Auba 20 touches

仆街到

from燒味

屌你楊

屌你老母雀屎狗矛到

換沙就要用willock

我都儲緊氣反山
幫手儲下氣

食屎！

Mk出番 黑碧下場應該後備
咁換都合理
再唔係是但換幻幻啦

然後黑b 入多粒反勝

想知山狗入波會唔會慶祝

我要你屎都無得食！

馬伕好好j

依個就斷腳啦

前面 welbeck laca mk 先好
三個 work rate 都高

死獌狗輸唔起

應該會

03-05-2018 對ATM hattrick

希臘

出黑B未

不如收大麻b出黑b

friendly都咁茅

不如對馬體仲希臘仔啦
唔想見到M20

唔覺得會

坦克

呢個問題好難答你
機會同大陸囝大學畢業一樣
咁你話呢

收MK 啦

This is a library

kolasinac 全場最好呢下撞開 lingard

應該唔敢啦 mk都無慶祝

獌狗一逼搶就連半場都過唔到

65分鐘好收返mk啦，搵人打俾爺爺落order

轉邊都柒過人

馬斯亞好撚哂料

頭先已經有

全隊都留，lt可能比多 d 棋領隊用

睇轉會後d新聞
佢都算尊重阿狗同爺爺

咁踢要燒奶藍三選二
應該奶會後備

幼幼巴士陣唔知會點

馬斯亞
一定係mk入波激嬲摩狗

隻坦克做乜撚野

傳到咁

nelson

Granit Xhaka has now provided eight assists across all competitions this season; Mesut Özil (12) is the only Arsenal player with more.

泊大巴

xhaka要換

唔好再燈

鐵血防守

咁多自己友都比得穿

坦克又傷

XHAKA 嗌換

山妹點解宜家可以踢得仲慢過yaya

對面費蘭尼 + martial
我哋架巴士點算

希望賽後有人剪希臘仔防守精華
晚晚播住劣鳩

原來係kxxxxxxx

1:1 收貨了

收得沙比mk呀

黑b 夢遺準備

收起主力未呀
老野一定係追和左又心雄

泊大巴泊得好好笑

好波，傷左隻垃圾

韋碧克降臨

唔好又糟蹋一個後生仔啦

好心就叫新仔準備啦

黑b準備絕殺

希臘仔唔錯

第一場合格有突

話時話山狗好似吊少左波

NXXXXXXXXXXXXXXXXXX

想睇黑B剷草

雲加想贏

韋b

傷

仲出黑碧 夢遺

唔係換mk？

走場狗同啞仔係咪可以躝

包左好多波

70分鐘前換人

真係想羸

又出黑洞黑帝

想拎尾彩

養兵千日

兩邊都想贏

出夢遺

少有咁早換人

屌你啦，雲加仲唔換mk

唔係咁開心下話

尼條左閘真係打壞 賣走佢好嗎

摩佬應該屌到佢化喇 成日吊

老野追和左心雄

黑b下場都唔會係正選

冇人傷當贏

出黑B 守又好攻又好
實好過NELSON

韋帝

頂走D波都幾好. 唔會驚青先

肯收mk 未？

劇本通常係 夢遺一陣又傷
之後又輸埋

出夢遺老野真係唔識死

對 19000 強三倍嘅黑 B

山齊士無以前咁獨食

要換mk啦

依家出主力

唔換mk

換走個細佬jomud9?

好波

屌on9

19000殺手

仆街唔收mk 同xhaka.. 傷撚左點算

垃圾強3倍都係垃圾

chambers 今日踢得幾好

今日兩個中堅都唔錯

我XHAKA 唔識傷

痴線 唔收mk

呢對中堅仲好過平時個2個

全能左

睇點取捨

大聲啲講 阿仙奴陣中對 19000 入得最多波嘅球員係邊個

柏芝今日唔錯

兩個中堅都好波
下季盃賽組合

對面出爆炸狗燒味了

柏芝幾好j

柏芝後防大佬

上半季根本冇心踢

chambers!

平時果兩隻自爆狗真係慚唔慚愧

基佬

martial 撚狗了

爺爺例行公事都不服輸

浩囝外借

馬斯亞一出黎就撚我地

曼聯初期都係獨

集體跳河啦

快撚到

死老野為啖氣

好快唔係曼聯

雲加玩命
陣間對面踢傷你兩件真係唔好喊

劇本唔係換mk咩

其實mk換牛奶會唔會好D 黑b有作用

驗貨
屌你老野又忘記左今場本意

希臘仔左腳都咁撚準

martial come la diu

要羸不了

想係奧脫福拎尾彩

馬斯亞幾時嚟

馬斯亞想轉會
買唔買得過

羊好似好耐無入過波

有人傷？

下季

撚羊真係追住mk黎啄

martial 呢啲如果走嘅話大把大會爭

屌iwobi

心雄

剷草吧黑B

追和左心雄又唔記得要比主力休息
屌你如果mk岩岩傷好又踢足我真係反雲

痙攣比真係零存在感

柏芝打得好

邊到阿狗買

搞笑囉

大麻又亂傳

Better than mustafi

仆街

屌 又想贏又留iwobi 係度係咩玩法

今夏in:
Martial
de Vrij
防中

失球冇跟人

psg已經話想要

黑b又想自己一扭3

黑b跌下跌下咁幾好笑

希臘仔搶山狗波

由佢衝下
反正都泊緊巴士

黑b

黑b呢下搶得幾靚

防中入fabinho就正

咁睇落可以比多d機會

黑b雷獸

希臘仔cls

隻羊打左翼 係咩新玩法

黑碧 獨自進攻孤單一個扭

又迪斯拿又尼馬又迪馬利亞又麥巴比
打fifa咩

係人都搶到啦，垃撚圾

痴撚線

希臘勁到

黑b 中龍

奥巴 隱形？

鑽石眼真係好似有D料到

真

Psg肯定又要坐
但我地差個邊路跑狗

牙叔今場都打得幾好

人地全能到仆街wor

希臘同阿叔好撚淡定

射埋比個下馬威19000

希臘仔撚9山妹

黑b啲波底

黑b迷雲

27號好撚好j
防得視野又得
仲要高

冇長傳 見唔到

新仔好睇d

好似有米九

diamond eye

Arsenal Premier League assist

Mesut Özil - 8
Granit Xhaka - 7
Aaron Ramsey - 7

有速度版大梅

客勝6.9好吸引

192

買後防算啦
唔想再見到走場狗

仲要幻幻
仲有得進步

又j

我地d正選中堅就玩開自爆 d後備就搶鳩埋人地個波

又係馬伕

希臘頂贏爆炸頭！

希臘仔幾好頂

來阿狗長坐正選啦
不過聽講祖記都想要

我迷馬了

廢拉嚟
我仲以邊個

Skysports吹奏緊啊叔

1.94

希臘仔好好J

收皮啦走場狗

點解買左咁耐先用

Cup佢呀

smalling 迷雲

屌你馬夫

唔好比兩隻自爆狗教就ok

好彩雲加就走 唔係又會浪費一個希臘仔

隻羊仲未夾到隊波 默契走位錯哂

完全唔似咁高大 唔覺得佢慢

阿叔真係踢得好醒神 咁既年紀同經驗 踢出咁既味道 超晒預期

又頂贏

一路諗住歐霸有得睇
等到依家

馬斯亞真係幾勁，19000唔用哂料

要適應呀
之前唔係踢頂級聯賽

細緊lol

希臘仔
賣走走場狗比佢踢好過

除非尼馬真係想走 唔係佢去到咪又係後備 得阿先有正選比佢踢

有速度版大梅黎

黎到仲打邊？
打正前啦，話晒吹過係新亨利

matial勁撚到

fm 入面兩件自爆狗教出黎既中堅都唔差

其實馬夫全名係咩
最近買返黎啲人個名都好長

有全能到仆街

費格遜笑緊黑b

好撚charm

mxxxxxxxxxxx

有自信既黑b

Motm !

mxxxxxvxxxxxxx

樣又唔差
重有啲戴巴拿

一定！

呢條後防線算唔算今季最強？？

屌你希臘仔好唔錯喎 幾硬淨
阿叔今日又係唔錯 幾有驚喜

似之後會屌鳩成條後防

馬夫希臘路斯

好靚仔

已經深深地愛上希臘仔了
請和我交配吧

如果唔再失波就係

收得mk未
死老野

要印佢了

完全唔夠膽J住 一開始holding 同k31 都勁到仆街

ooo又撚了

Monreal MXXXXX Chambers Bellerin

雲加好波

好貴咁多粒字

下季想印佢

ooo又撚

ooo 又撚

ooo 又撚人

新梅毒

如果果個球探係diamond eye
雲加係platinum eye

廢拉啦

爆炸頭

會換人教 所以先有啲期望咋

下年係咪用希臘雙中堅

sokratis + mavropanos

Sven Mslintat一早計劃哂

又撚

今日d後防咁勁

Dllm 爆炸！

唔係雲加教可能............

球會字抵印

爺爺笑

有無人發覺ooo出親場都會受傷中招

49000 又燒味

大家已經J到虛脫
可以預見過多幾個月
大家會屌到佢變地底泥

間諜？？

岩，一開始坦克比人J到出血

又撚cech

今日 chambers 睇落去都好勁
不過之前對修咸頓又俾cedric撚

希臘防線

點解次次ospina出親都會受傷倒地幾分鐘

雲加係blind eye

Ospina 又撚後備龍

今場motm牙叔希臘兩個新仔爭

好勁

有時真 有時假...

我覺

.笑死cech都操

ooooo好易傷

係扮受傷撚後備龍

格衰

屌27號頂贏曬

收mk

ooo

Ooo又撚cech

至少見到有能力先啦
希望雲加下一任帶得起佢

收mk了

ooo玻璃人

次次都假
一陣就會無事

一開始J 31 d人係j佢入波
唔係j佢防守

19000 今日好 hea 嘅

雲加直接換mk 唔撚理ooo

又撚間諜

指定動作

C字個樣

出廢柴willock

CG個樣

間諜心諗我都夠膽撚

換廢幻幻

終於上連登雲加收mk

拖下時間失少球啊

收mk
老野

坦克係，浩頂唔係，
比沙皮狗背身撚到一棟都冇，
二份一估一邊都好過佢

wilock仲撚廢

Oooo有冇邊場唔撚後備龍

黑b傳乜撚野

ooo 真係好鍾意撚人

又要睇willock唉慘過食屎

69

雲加心水清
知道OOO一定冇事

雲加都唔理ooo

笑死

Willock條撚屌上次踢紐卡素廢到

好似都唔係第一次撚

泊巴士出我都ok

C治個樣

仆街出WILLOCK

屌，咪撚出弱智仔willock啦，廢到on9
出nxxxxxxx好過

又出 69

歐霸果陣打垃圾隊已經知佢廢

贏唔到啦=.=

有無cap圖

屎波寧

Ccc場場都比佢撚

班幼齒估唔到打mu都可以打咁耐正選

馬斯亞又撚比狗

check都係啦

佢轉身慢
對面靈活少少就好容易玩弄佢
今日 19000 冇咩快攻

算啦 依場唔洗大炒都偷笑
同埋希臘仔咁搶眼已經好開心
要屌等歐霸先屌啦

個場濕到大家都仆街

2&b好波黎下

爺爺的愛

會唔會和到

佢d變速轉向好快

前場全部力架 豬得啦

美羊心諗係咪出呢幾條蛋散撚化我

martial 今日撚我哋幾次
不過 final ball on99 咁解

我一見到係出佢，
即刻冷笑左聲，
比人問我做咩笑

iwobi 解圍

iwobi勤力防守

come to be the next henry

大巴

Iwobi

Martial 黎啦

出nkxxxxx好過啦
willock真心廢，雖然話係新仔但完全唔覺得有希望
同牙叔nelson希臘個d無得比
禾b都好過佢

黎下抵讚

一場半場姐
下星期出到線既就值得

阿都大巴

山9 CORNER 都斬唔起

下場用馬伕正選啦

無咩點聽希臘仔個名

射到咁

支持

都係
但算啦

你睇下佢哋今年打強隊
啲逼搶好撚癲
連曼城都冇辦法慢慢搓
我哋今日後場中場猜波 19000 都冇人迫過嚟

全能既野識條春

硬係感覺和波你好我好，送別雲膠咁

今場d高空波無輸過

摩佬知錯就自己醒水賣馬仔過黎啦

橫掂你都唔識用.

山狗吊波

Willock完全睇唔出有咩潛力

定係我對眼有問題，

Yes, 熱狗都比佢地逼到on99

冬季先買
今場先第一次踢一隊
正常

willock放棄吧

跑都跑贏對面渣古
身位唔輸蝕

佢肯 martial 都唔肯

山妹真迷雲

吊波之鬼

好似踢u23好多助攻

死老野又玩9我

曼聯真係好on9 馬斯亞咁撚勁都唔用

willock同林宥嘉有啲似樣

對面都無咩戰意 都係敬老多架啦

唔撚係掛

Anthony Martial is open to a move to Arsenal should he leave Man Utd this summer. The Frenchman would rather remain in the Premier League than join a club abroad

同一個地球?

踢 u21 佢係好勁
不過你睇 nelson 就知青年軍同一隊差距巨大
nelson u21 撚狗咁撚添

爆炸頭迷雲

爆炸咁高有乜用？

痴撚線.

sauce?

華西迷雲

都比希臘阻一阻先頂唔到

點都唔係買翼

martial勁撚到

禾b 守overlap 好懶喎

比錢啦屌
呢件

雲92買人眼光好顛

對面要錢買BALE

要賣唔出奇

不嬲唔覺佢workrate高

摩納哥都幾癲
出到馬仔同麥巴比

比個iwobi佢地換啦

其實係咪應該學西班牙，青年軍有得踢西乙

雲加教呢件一定會勁
可惜就走

傻鳩先賣馬斯亞

馬夫唔洗借出去啦
勁撚到

後防 翼 龍都要買

借浩囝留佢

daddy都唔重用佢

all in 左個防中先

買咗有冇錢執後防，後防大獲啲

Mark到普巴一棟都無

留黎下季踢盃賽啦

入左波

爺爺半場係咪過咗數

蟻多嬲死象

空門唔計

少防守

下季盃賽要比 chambers holding mafu 3 個主力踢

攻唔到上去

LMAO好夠用啦
咁貴買後備不如買正選防中/中堅/龍先
阿狗無咩錢ja

50m買撚到咩

邊忽似呀

打正選啦屌
好過自爆走場狗

屌你老尾

黑b又鳩扭

好撚樣衰

試列出iwobi 三個作用

張伯斯今日真係踢得好好

伊禾比

黑b復出之後上腳真係太多

來阿狗啦
有前途啊

要放應該唔少人爭啦

雲加近年教咩翼鋒球員係勁?

20m + iwobi

細梅:你慚唔慚愧?

仲有人認真討論笑撚左

2&b啲舉止似足on9仔

咪又係力架樣

祖記 想買

山狗

搞笑

2和比跑到典下典下咁

Martial dup撚到

幫雲加含撚

係咪拉親

下半場我哋嘅幾矛

都係有眼耳口鼻
又真係幾似

69有tackle

吸大麻

普巴

尼架剷得靚喎又

69依下攔截

大麻躝啦

仲要抽筋

iwobi roulette turn 之後傷

罰球

禾比施丹轉身

真係似嘛

2&b唔識就咪用skill move 啦

FAIL到

笑撚左

其實靚

iwobi

雲加玩廁紙桐？

究竟係19000冇出盡力定班後備打得唔差

又俾佢搏到

吹到施丹轉身

搞到雲加要行出嚟嗌兩聲
養和B係咪衰呢

細緊好勁

Fellani goal

豬了

敬老時間

越位

爺爺提場

嚇親

offside

轉到好似個智障

？

屌！

?

好彩彈一彈

嚇得我

未豬

diu

門柱敬老

哇

球證

嚇到on9

好彩

好彩offside

免費野真係有風險
大隻佬廢到 又要買過隻左閘替夢遺

咁都睇到 offside

馬斯亞好撚勁呀屌

笑左

平安鐘

真係offside

唔計

又敬老

嚇撚到呢

笑撚死

好撚彩offside

竟然無用獌鏡變入波

越晒位

希臘仔岩岩走甩左

頂撚住呀

rashford 爭少少撚到 chambers

又係希臘仔tackle

中柱唔係彈中人入，應該係山狗執雞

馬夫完封山狗

碧克勤力到

比狗係咁比人撚

唔入就算
新仔唔可以咁高要求

講真.

真係唔知山9 有咩用.

搞手只求打個和
大家開開心心玩番晚咪算

門柱都敬老

米燈。。。

2：1了

都係要輸

still goal

比比今日勁到

你個名

係咪輸ooo太短

近鏡餓狗搶屎咁

合理

雲加即刻彈起

唉屌

唔止沙加懶懶閒

19000同我地成隊都係

咪一9樣

屌奶星

ooooooooooo唔夠高

屌你老母廢龍